有錢人船P - RTX2070/80/80Ti 鳩吹post (20)

是咁的，呢個星期日，我唔去蒲了。一早打機。我哋買咗三張咭：

第一張1080ti 行4K, 長30cm,垃圾嚟，掉咗落海

第二張私伙的Asus 行4k有60fps,我鍾意呢張多d,勁少少寫意d。

重有一張垃圾索太。

搞手會買好多酒。

入場價：10000
變態佬：唔俾去

來吧巴打，識d 砌得起10000蚊gpu 的人吧。

P.S. 代購買手無得賺，搞手只求開開心一齊開RT

諗左幾耐

小小創意
文筆流暢
評分7/10

Chow post要諗幾耐

原創者多謝晒

有是咁的7/10

cls

如果將搞手會買好多酒改成會買好多驚就更高分

果張1080ti 上水短鳩呢

有酒先有白汁腸 你食唔食朱古力？

茶巴接咗

幾時分啲ippc 來?

我是叉燒

我要白飯

陽明買啦diu

唔想再拆開佢呀. 雖然80度真係幾熱 等我捨得先

4k 無

RT LOW 有4x fps

RT MID-Ultra 得2x fps

我依家玩4k 70% downscale 再加RT Ultra 先有4x-5x fps

依家心郁郁買兩張waterforce再搵巴打幫手上水

召喚day 巴

請佢去澳門搵兩個model 級陪佢應該有計傾

定買inno AIO 算？ 12000一張

inno

我啲垃圾邊有資格用卡皇

水冷我覺得買得過 上代我玩inno 自行AIO 效果好好，又涼又快

In Aorus we trust

邊個搵我

神人上水

富巴買咗PG27UQ 但未換gpu

佢樓上話想買兩張80ti 再搵人上水

捨你其誰？

唔通搵邪都咩

神人出場

有咩訴求自己同太平紳士講

卡皇唔係人人架馭到

講真

如果我唔係好運有day巴幫拖

我應該會買兩張inno AIO 2080ti

我唔係水人買，我真心覺得抵玩

上代我搵悠二拆dual fan 上x42, 效果非常好

有卡再講

我或者買張一體水玩住先

你襯day巴喺度有咩好問定佢肯唔肯幫你搞

卡都未有得買

上水就無得好講啦,係抵既

G12+x42/52/62 應該可以用足幾代 其實幾抵玩

乾手淨腳

美股港股

報應呀

整咁多礦咭依家積死貨

聽聞有排唔會見到20系中價咭

你班仆街一日唔清佢pascal 堆死貨，佢一日都唔撚出2060/70

頭post

1080ti 都停左產 其他搵鬼人買咩

而加得返1066同1070ti未停

留名

2050/60先啱

70賣咗成個月？

1066同1070TI仲產!?
2060同70下年都唔知出唔出到世

分分鐘下年2180

1066啱啱先出咗張用1080PCB+GDDR5X嘅新版嚟清死貨

咩黎架 船P?

1066同1070ti真係仲產緊
2060有排都唔會有

手榴強都射得爆
坦完地雷會爆唔奇
但門咩事

我覺得一體式買msi都好過煙佬

少年你太年輕了

我係窮撚 我死返出去先

北京開支Champagne唔係好貴炸

門先係重點 咁啱個兵種爆炸物好似得地雷啫

今晚試下先

呢張？ memory 玩blower 又嘈又熱喎

Black Friday有咩抵買

未見有咩好

首選Aorus
堂巴定地盤巴不停推msi
嘜唔掂咩

呢隻我原本想買
但窩撚fan
不了
推msi m7

2080 ti 推 AC Odyssey 4K

Shadow - high

Volumetric clouds - low

其他應該係最高

開埋HDR 同 Gsync 的

未download 晒試唔到benchmark

Tune 低無關痛癢的東西

Average 暫時有67fps

算playable 啦

幾時有推過msi
係推都係推火龍板點會推呢張

新蛋EVGA 1600w T2 USD229 但唔直寄香港

可以tune 返高d

2080ti oc 到2000+幾好力水

Tune 高返d

Final form:

唔tune 喇

？？？

你成班都係痴線佬嚟

呢個post定位就係主攻癲佬

Ssd未封頂970pro呢

不感興趣

有神快拜

對harddisk 之神大駕光臨

HDD幾時輪到我
隔籬post先有人4隻8TB

你聽日就贏返

仲有你埋SSD 本身都贏晒

咁都俾人大到
輸晒

其實而家單卡推4k大概有幾多fps? rtx on +rtx off

得一隻game BFV

唔開RT >80fps

開RT LOW ~ 4x fps

開RT MED/HIGH/ULTRA ~ 2x fps

NAS 用4隻8TB都係得14TB用

本來想狗衝pg27uq/x27 聽完你講可以慳返

我係發現佢道門咁撚戇鳩專登番轉頭錄

我又打返個list 先一陣

咁你要4k 144咪雙咭 DX11 sli 囉，好似過110fps

要玩RT就無得咁高，因為DX12 sli 唔到

我用70% 4K 開RT ULTRA 都有4x-5x fps

我估可以用70% 4K 開 RT LOW, 我估應該有70-80fps 掛

等你呀

屌你上咗床都幫你落地試

2k all max 90% 50-85 fps

膠爸可以試下單機個步兵團
張圖最lag

打緊fallout

訓啦咁夜

即係邊關？

4K 70% 乜春都max RT ULTRA:

RT low:

都係4K 70% 乜春都max RT ULTRA:

RT low:

咩game?

BFV

BF3唔好玩
今集都唔知買唔買好

之前睇review話有關森林特別低fps 不能作準：

痴閪線 已經只係4k 70%

好撚少彈

有冇人知點解我WINDOWS UPDATE 1803已經話係最新?
已經禁左N次檢查更新
搞到開唔到RTX

手動
去官網dl

上水啦

就係呢關 lag到痴線

睇review都有講，呢關係似有bug哋lag

我係望樹葉Lag

有無試過唔開RT 會點？

今晚試下

試過FPS都係比正常低好多
我正常係110-130 >> 70-90

咁即係唔關RT 事

抵玩

3840 x 1080
即係兩隻Full HD 駁埋

無錯 但係無左條邊係差好L遠
BTW 如果上到32:9 2k 就同16:9 4k 性能需求差唔多

計pixels 唔係好勁咋喎

1080p 闊mon: 3840*1080=4.15m
1440p 闊mon: 3840*1440=5.53m
4K: 3840*2160= 8.29m

仲有好大距離掛？

我打BFV 為開RT ULTRA ,將解像由4K 推低到4K 70% (5.81m), fps 即時大幅提升喎

我更新曬windows同n driver入bfv都見唔到DXR

Windows 1809?

最新冇得再update 唔知係咪1809

應該有嘢未更新到？

32:9 1440p就唔係3840 係 5120*1440

咁就九成未係1809

手動上ms 網更新1809啦

自行download 1809 or insider

今晚再check check

32:9 同pixels 無必然關係喎

上面隻32:9 都係得3840x1080

因為32:9 就係2隻16:9 1080p合體
咁如果係1440p 就係 2隻1440p合體
like dell U4919DW 5120×1440 不過得60hz
***都好似話整緊32:9 1440p 120hz

剪片同vr推邊張啊膠巴

之前聽絲打講好似有5120x2160
但好似只係60hz

我放mon 個位唔會放到21:9，32:9更加唔駛諗

兩樣都唔識

屌佢老味有大買大，咭后索太！

1080 定 2070

2080ti
開2-3倍supersampling

我講緊VR

VR真係要買大

2080ti no doubt

成皮野買張卡 2070 值個價嗎

兩個比一定係2070

不過建議你加多九百上2080

唔怕無保要RMA呢張好抵：

所有都唔值

多謝膠巴

2070 都貼近5000 （靚model)

咁為乜唔上2080

VR 大食

2070 4k 左右ok的

勁過1080少少，又有少少RT 玩

開RT LOW 都可以體驗吓

咩牌子你推 2080

VR又無想像大食 因為好多game為左順都唔會整高畫質
所以其實1066都夠玩 只係如果開SS會清唔少

睇個人喜好

平就買新蛋索太,五千幾

怕無國際保就EVGA 啦，六千幾

隔離post有條友邪都出list, 8999 出 Rog 2080

加幾舊買到80ti水貨

卡后

減咗好多日

我覺得抵

我買Asus 個隻16600

佢降到一萬就會諗下

Q4 有兩款4k 144mon

一隻899

一隻1299

899?咁平

Free sync

400nits

No 382 zone 背光

899果隻無豬昇

咁又唔抵wor

XB273K有gsync

XV273K有free sync

其實freesync夠我用

8月公布完一直未有聲氣

越高fps g sync個作用好似越小

我240hz 有140fps以上開同唔開都冇咩分別

但得番60fps左右g sync作用就大了

x27同pg27uq短期內會唔會再減呢

同埋2隻係咪冇乜分別？除左信仰

岀左XB273K x27應該會再減

應該唔會呀？ 再減咪自己打自己？

咁唔知了，多左4k 144 mon 選擇應該舊型號平返少少掛…
不過而家x 27都買得過既，除左樣其實同pg27uq 冇乜分別

就快忍唔住衝x27

仲等？

14000連運費

P.S. 搞手只求開開心一齊開RT

2/10

無HDR 不了， HDR400 不了

有個日本仔比較過 x27 好似熱啲 好撚嘈風扇 我搵下條link 先

今晚返去睇下2款有咩細節位分別
暫時見usb同喇叭

有新線 無新牛 慘

X27
input lag 少1.x% 色準1.x% , OD殘影勁

Pg27u
反應快2.44ms ， OD少殘影

至少我用過pg348q ， 348 開OD extreme 殘影都係勁， PG27u 開OD extreme 殘影真心少

買唔買Vive Pro Kit Set好 Newegg 特價加免運

大同小異

邊隻平買邊隻啦

有咩不滿先

無comb既

1500 留嚟買ram好過

21:9會開心D既

4K ppi 高咁多

Downgrade左張2080ti
轉頭手痕又280US bid左塊R6E
又要開始等緊X299 CPU refresh了

PPI VS 視野

咩叫downgrade 咗張2080ti?

我不嬲pixel 控

視野控

賽車game 見真章

32:9 擺得落真係會衝
仲闊過我張枱

2080ti downgrade落1080ti

唔打賽車game啦

幾闊都唔真

無得回頭望

X299 refresh 睇中邊粒？

玩咩驚多?
有無玩FALLOUT柒碌?

7820x / 9800x
其實睇下邊粒抵玩

VR

On9 game 不了

無npc 不了

暈呀

買唔買vive pro好

但香港冇wireless

vive貴太多
Oculus 3千1就有

我無加今次 ， 個evolv x 得少少線show 到出黎唔洗加啦

玩過 一年32:9 21:9 不了 多鳩餘真心

56k夠晒用

留左部4K TV比老婆係廳睇韓劇
自己返房用21:9打機

啲game fov開大啲左右孤到魚眼咁
Fov 開細又zoom到勁近， 不如唔好用

又岩

我都頂唔順魚眼

21:9還好………32:9真係睇到眼花

蝕左bf5

玩fps 啲人樣係邊位個個變左死肥佬咁

香港買msi 20系卡都有BF5送

香港買差左wdw d 錢可以買幾多隻 BFV

係 不過總有人執著買港行

newegg送mon係dhl定係fedex?

你張2080去到邊？

我11/5 星期一買朋友部機堆件，本來話星期六先到，結果星期五11/9就到咗

希望我兩條ram 同埋條ssd 都可以星期五到

上次我快運係fedex

保養好重要

硬食就硬食啦

有冇得約自取

In transit ,Oakland, CA

3千蚊

買黎等Gen2都唔錯

實有架 你見佢到香港咪打比佢地改

重送game 隻robo recall幾好玩
算係VR裡面3A作品

又係你巴

Fitting已到 無錢買卡

之前唔知可以搵膠爸訂
出去搵代購買PG27UQ買左成萬7蚊

都平過垃圾香港代理

魔法卡

恭喜你

忍唔住手呀！

仲有恭喜你newegg verified payment 無得cancel

Free ticket🤟🏻

cancel左一張喎，因為paypal shipping address揀錯美國

你隻mon?

揀acer唔揀asus會唔會後悔呢

我覺得唔會，基本上一樣，但平1600

但你咁問

唯有買多隻dual mon啦

一係掉咗隻acer 佢

個個都買到野
得我乜鳩都買唔到

買多張sli 再上水

其他都係廢話

咪買左大屌兩張
無貨俾我啫

其實我最想問點解我會突然忍唔住買

入得呢個post都無點解

不如問吓點玩

見到你喊晒好唔忍心

但咁大個人買嘢唔係自己決定咩

你有無需要致電咩求助熱線呀？

我最多幫你上網搵電話俾你

買買買

肯定係下午食完飯追pist見到你地啲圖

呢d?

係

眾人皆醉我獨醒

定呢d

後面隻眼好樣衰

但一萬到
你又咪會狗衝去左買

我尋晚睇完

拖女睇係好既

Guns 緊係同班fd 去睇啦

我唔信

老闆臨時去唔到，醒張2488的飛俾我

但我唔係fans

十點左右閃咗

我老餅聽開Air Supply

太吵耳唔係我杯茶

係既係既

係呀

RGB 眼真係好醜

頭先機場出嚟老婆開車嚟接我

我渣車去接返女女就有份

Z 巴，你隻tomb Raider 搞成點？

gun & rose

我見佢行唔到dx12 就無理佢

唔試吓fix ?

唔知點整， 同埋隻game HDR 灰左唔比我on

我估關你gpu set 顏色事

Btw 你邊度買？幾錢？

我都想試

但早排特價40美金無買

依家47美金買覺得有d 戇居

唔知有咩問題

試下 Final Fantasy XV Windows Edition Benchmark Download November DLSS Update

淘寶 120蚊人仔

得5千6分

好快手

有人要買多張卡了

散熱同性能最好應該邊隻牌子2080ti

卡皇啪啪啪

整多張啦, 宜家xc ultra都去到任買依個地步, 大把貨

仆街黎, 20號後買先有得送

小弟唔識野 卡皇係指邊張

買完試咗再話你知

夜d試吓先

你用咩速度的送貨？2-3日？

最搜尋 咭皇降臨

新蛋買係咪都有得拎 code

3-5

fedex

有咩問題？

EKWB BF 新野1蚊都冇平過

唔上水lo

先星期三

藉口多多呀佢，都無愛

有冇咁重呀 點拎返屋企

我份野都15kg

買左咩

幫 fd 入 u 板 2080ftw 牛同 ram

應該係個箱太大，
上次板同聖劍個箱大到仆街

魔法卡回贈

仲有冇人要 newegg 代訂

係好撚重

上次你點拎

我個次要call uber

但有手抽，可以單手攞到喎

咁撚大盒， 答地鐵行路都驚撞到人

我搭巴士啦 唔洗轉車

請問如果我係bhphotovideo買 會送去香港？
Thanks

送呀

到果日拉架車仔返工囉

Btw 第二張卡呢

冇錢喎

無錢又買mon , 碌多張卡啦唔差在

唔好急隻mon嚟到

佢自然會買第二張

Destiny 2 唔雙咭點4k 144?

BF5 無第二張點過100呀

2080 TI SLI:
1. 膠巴
2. DAY 巴
3. Z 巴
4. 發巴
5. 侵巴 (二號咭未入手)
...

4K 144 MON:
1. 膠巴
2. Z 巴
3. 富巴
4. 又係你條撚樣巴
...

如有遺漏請自行補充

無100點玩呀

2080 TI SLI:
1. 膠巴
2. DAY 巴
3. Z 巴
4. 發巴
5. 侵巴 (二號咭未入手)
...

4K 144 MON:
1. 膠巴
2. Z 巴
3. 富巴
4. 又係你條撚樣巴
...

全套EK水冷
1. Day 巴
2. 膠巴
...

如有遺漏請自行補充

等你上EK水呀

發ching 無買4k mon？

大材小用

呢個得意d
買完pg279q買兩張80ti
轉個頭又叫春
叫完春又會換4k144

發巴都係一樣

2080 TI SLI:
1. 膠巴
2. DAY 巴
3. Z 巴
4. 發巴
5. 侵巴 (二號咭未入手)
6. 林巴（ROG 未ship)
7. 堂巴 (大鵰未ship)
...

4K 144 MON:
1. 膠巴
2. Z 巴
3. 富巴
4. 又係你條撚樣巴
...

全套EK水冷
1. Day 巴
2. 膠巴
...

如有遺漏請自行補充

好多個post前叫左一步攻頂架啦

根本兩張80ti 同 4k 144 就鐵三角，缺一不可

暫時唔需要住 都壓到80 以下

明智

我兩張大屌

成件事好巧合
無論2k 21:9 100, 2k165, 4k60
一張2080ti都係岩岩好
咁你買兩張就。。

其實仲要8條trident z rgb 4133mhz ram
差呢樣都唔得

牡丹雖好

4K144&2080ti sli

想換?

換完佢做鴨都唔知接幾耐先找完數呀

我推波助瀾姐

我認我廢

得4條 trident z rgb 3600 c17

我買唔到悿啦

掉咗粒AMD 轉嚟x299
一齊on99

單咭直頭冇資格留名

做乜post 個富豪list 岀黎

Ssd之王

主要提醒巴打們有咩未買

例如Z巴要上水
發巴欠隻4k 144

2080 TI SLI:
1. 膠巴
2. DAY 巴
3. Z 巴
4. 發巴
5. 侵巴 (二號咭未入手)
6. 林巴（ROG 未ship)
7. 堂巴 (大鵰未ship)
...

4K 144 MON:
1. 膠巴
2. Z 巴
3. 富巴
4. 又係你條撚樣巴
...

全套EK水冷
1. Day 巴
2. 膠巴
...

窮撚 2080
1.凌風
2.地盤真漢子

拳打腳踢1080Ti + X42
1.茶包

如有遺漏請自行補充

冇錯我係死窮撚

用rainbow six 黎講
1080ti = tachanka

我唔知有咩人去到乞衣2070

食少d減左個肚腩仔會變富撚
梳打錯係甩褲撚

紅色係重點

用卡皇無人權
窮撚都唔係

單張係中產

禾用卡后呢

係戇鳩

我兩張大屌呀

變左炫富LIST

你個外置gpu都唔平
說什麼你都是富有人士

外置gpu 二千蚊, 購自2手

一張1070價錢

笑我肥

2080 TI SLI:
1. 膠巴
2. DAY 巴
3. Z 巴
4. 發巴
5. 侵巴 (二號咭未入手)
6. 林巴（ROG 未ship)
7. 堂巴 (大鵰未ship)
...

4K 144 MON:
1. 膠巴
2. Z 巴
3. 富巴
4. 又係你條撚樣巴
...

全套EK水冷
1. Day 巴
2. 膠巴
...

窮撚 2080
1.凌風
2.地盤真漢子
3.只渣FC

拳打腳踢1080Ti + X42
1.茶包

如有遺漏請自行補充

堂巴, 我有錢, 就換大屋, 玩DESKTOP啦

不要再說了

有冇唔要既卡賣

快D上水啦

RTX 2080 岩唔岩, MSI DUKE

兩張2080ti都到齊

我翻番出去先

EK?????

去搵林巴喇
2080ti xc

Mk 堂巴笑我肥矮毒

好想換1080TI TRIO X

係
淨買gpu同cpu水冷頭
其他野爆部4790k舊ek用

多做運動少打機喇

4790K = AE86

真係冇講錯

你2070?

咁fc同gtr呢

我平均日行二萬五步，岀汗多過你飲水

Evga 2070 XC
仲有一個巴打都係 , 不過好少見佢講野

等你表演

你想事前定事後送包護舒寶俾你？

日用夜用任揀

用開棉條
成支塞入去

FC 只係E3-1230渣. / \ .
多問題

我成功上啦, 冇事~
恆溫28度

日飲五支大津露架我

小心
變成練石大師

都唔係飲津露烏龍
拎個樽黎裝水

2080 TI SLI:
1. 膠巴
2. DAY 巴
3. Z 巴
4. 發巴
5. 侵巴 (二號咭未入手)
6. 林巴（ROG 未ship)
7. 堂巴 (大鵰未ship)
...

4K 144 MON:
1. 膠巴
2. Z 巴
3. 富巴
4. 又係你條撚樣巴
...

全套EK水冷
1. Day 巴
2. 膠巴
...

中產單張2080Ti
...

窮撚 2080
1.凌風
2.地盤真漢子
3.只渣FC
...

乞衣2070
1.畢索膠
...

拳打腳踢1080Ti + X42
1.茶包(未走線 未上1000T2牛牛)

如有遺漏請自行補充

呢條list成廿幾萬

呢個茶包真係呢

依中出巴你好似無2080ti
無發言權

ok

呢條list拯救咗電腦DIY業界

話說5個腦扇都未得閒上機

2080 TI SLI:
1. 膠巴
2. DAY 巴
3. Z 巴
4. 發巴
5. 侵巴 (二號咭未入手)
6. 林巴（ROG 未ship)
7. 堂巴 (大鵰未ship)
...

4K 144 MON:
1. 膠巴
2. Z 巴
3. 富巴
4. 又係你條撚樣巴
...

全套EK水冷
1. Day 巴
2. 膠巴
...

中產單張2080Ti
1756卡皇
...

窮撚 2080
1.凌風
2.地盤真漢子
3.只渣FC
...

乞衣2070
1.畢索膠
...

拳打腳踢1080Ti + X42
1.茶包(未走線 未上1000T2牛牛)

如有遺漏請自行補充

凌風巴用緊邊張2080？

值得睇的Ray Tracing review:

2080 black

有冇用緊 evga 2080 xc gaming 同 ultra 嘅巴打分享吓兩者 full load 溫度差幾多

開左行高睇到好清楚d彈邊飛黎
無開行ultra人都睇唔到要set返中或低
咁我買張卡黎做咩
有無人答到我

Ultra預低5度到

買嚟J

中產單咭撚

窮撚

J完要放卡先

你信仰機加成

我有邊忽信仰

屌記錯人
當我無講野

你J開ssd
甜片放ssd有碼都變無碼

其實咩價錢

得番我呢d清流用10系卡

攞出去黃金揮舞啦

得返你未走線

好似未有消息

唔理換走左條垃圾3000C16先

不了

ddr4 4400

RAM唔係幾識超 有勁買勁先

免運？ 有冇得搭單

比左錢啦 係免運

其實moon啲usb要駁去邊？ 第一次用有usb既moon

你想買乜，我幫你買啦

通常都係USB hubs 比你插mouse keyboard
少數有其他功能

g502

我mouse插落moon冇反應

堅？，我而家禁埋

我拎黎差電

要插條線先 通常係Type-A>Type-B 電腦插去moon到
之後個hubs先用得

右下？
acer個網乜7都冇

YES 就係依個

我都試過

最後隻rog keyboard有一個位 插左落去

個PLUG, 好多MON都唔跟,
要另買

即係點?
要電腦插條usb去moon,先著到moon個usb hubs?

好似係，你買行貨齊料應該包果條線

唔覺有
得火牛,dp同hdmi

唔止架wor

download緊個manual睇

冇咪自己旺電買
利申買多條for 部mac 用

係喎

咁你有冇

唔記得啦,要搵

搵到可以影俾我睇頭尾？我都想買條
同埋個腰封仲未諗到計 好想借隻去打模

玩到打模

你試下唔用個腰封就知s線有幾un眼

Asus個4k 144hz 27" Mon連運費唔駛萬五

美馬

我信用咭個rate 15057

仲要係慢運

新蛋快好多

岩岩係新蛋落左單
買埋淨低個四條ram
8條16gb 128gb ready

我驚我遲早等到放棄唔換

你係要換mon呀

不如買過另一張

叫中出巴cancel order 算啦

唔換啊 屋企好撚多mon
利申:等緊PG35VQ

我已經放棄左等

唔洗了…買左2080 xc ultra

我係窮撚

屌啦星 岩岩先轉空運， 到左海外倉成個星期先轉on99

仲要12月2 先到、隻牛等左我成個月

同你網速一樣

老實你手機射4G 出去俾電腦係咪快過屋企條線？

我以前屋企未有固網線，用4G卡插手指上網 , smartone 得1格4G

你出入騎牛的？

僻成咁？

紅van 落馬洲附近

傾緊我用有線200M

DL game 時有10MB/s 已經感動到喊出嚟

新田友？

轉1000M 喇

果啲啦

似乎我地都係瓶頸網速

我都用緊lte router上網

還可以啦

用緊BB1000表示平時upload幾百GB上Google drive嗰陣都係好慢

Google 果邊限左速

冇限
可以打爆100MB/s
但係每日有750GB限制
1.1TB嘅backup要分開兩日upload

咁慢係邊

應該慢係 佢有超多野upload

我屌佢老母喇

出左

如果我有網上爬10Gb plan嘅話起碼每一日嗰part可以快啲搞掂

Evga 啲顯示卡真係靚價
對比其他廠

乞衣巴打

等左好耐 見佢減價即買

平過我果張 XC

如果有人肯收我隻NEC EA244UHD，我應該會買

接唔起，太貴

想問如果想dual mon

一邊DP 出 4K HDR

同時另一邊HDMI 出1080p mon HDR 得唔得？

HDR 好似要DP port

同埋有無呢類software 放副mon用？

Non HDR 先啱

我1080p 無HDR的

返去試吓先

不過其實會降fps

1080p 插底板port 用內顯
4k 插顯示卡個dp port ,
兩個mon 差咁遠插顯示卡個n driver 有機會炒

得呀 你副mon 開大個nzxt cam 咪得

7820x...

就係唔想用cam

唔係為乜貼張cam出嚟問有無類似

2070 香港行貨
邊張抵玩？

是撚旦

無張抵

講真

歵悠二度睇

即刻跛都4500-4600

仲有咩叫抵？

買咭皇？

咁4500都唔算貴

MSI 4499 有一張

Blower 嚟，買佢？

4599 咭皇或即刻跛風力

4799 MSI 裝甲

點揀？

Newegg

3915 有 MSI VENTUS

4151 有 EVGA XC

4306 有索太

4308 有 EVGA XC ULTRA

點撐行貨？

俾我買張MSI 就算

人品唔好就買XC

慳返個差價夠買條ram

呢d先叫抵

4千唔駛，勁過1080

仲有RT

壞咗就掉撚咗佢算鳩數

List都出左啦 係冇呀

買左VR同joystick 冇錢啦

兩張大屌到左我都掉左張卡后

淘寶水在召喚你

呢d 粗重嘢搵d細去做得啦

到時你一句，我uber 上門掉咗佢

上得門仲有得走咩

而家幫你掉咗先

2蚊斤收卡后上sli

嬲嬲地直接用 visa 算 ，新蛋碌 visa 有冇咩特別嘢要注意？

純粹個人感受，未必人人認同

如果買張2070 都要5千，點解唔加幾百買張2080？

尋日隔離post有條友8999話買ROG 2080, 點解唔加幾舊上2080ti?

2080 咭皇都勁過你ROG 2070 超爆掛？

何況又唔係真係叫你買咭皇咁鳩

不過講到底，信仰我真係識條鐵

你班友唔係人黎
我仲有另外兩部機要用架

信仰既野

講咗三萬次

輸入billing address 一定要同credit card 喺銀行record 對到

彎刀代購

好想買ram

有咩高見？

換U 換板

擺脫夾ram 地獄

彎架喎

2080咪又係開唔到rt

重諗 上2080ti啦

冇敗家眼就唔值
老老柒柒
出個轉敗家眼背版服務應該可以好賺

你講咗兩日都未出手

開RT low 就三張都無問題，low 同無RT 其實已經好大分別，只係我哋用咗兩皮幾嘢的人可能堅持開RT ULTRA 啫

同埋今朝我貼咗eurogamer 條片講RT,BFV初試性感

後面遊戲效能人應該有所提升

信仰=靚野=唔壞

普遍係咁諗

唔關事
Black 可以上80度
ROG 可能得65度
15度嘅差距
(上水 可能仲平)

想買cl16啫
全部都賣清

得返cl17買唔落手

3600C15

Msi / giga 有咩z390 好？ 用9900k , 唔洗godlike 級數

佢唔要asus , 我朋友話佢睇到gamers nexus 有個youtube 話Asus power phase is not real count，
Is crazy there is a guy very good at electronic engineering explain how the whole thing works，
It won‘t cause big issue but mosfet will be hotter

Black 呢類特平次貨無得講啦

我唔係講同級唔同brand 去比較

而係次一級的gpu用上靚料加信仰個價，幾乎追到對上一級gpu 的價錢就太反智

攞張ROG 2080 俾你點tune 都追唔到gigabyte 2080 ti windforce 掛？ 差500蚊咋喎

address 格式唔同得唔得，唔受會點 佢扣咗我數wo...

過到數咪即係payment verified 囉

依條香港newegg 無貨 原本都打算買依條

咁我買 2080 ftw3 會唔會好 on9...

屌呀？
我shipping address 同 credit card address
唔一樣啵 我填左公司地址

防止盜用嘅checking

佢扣9左我錢

正

冇錯，個啲c16 c17算吧啦

特價左成兩星期尋日先冇貨

樓豬唔係話扣咗數就即係冇問題咩

你買咩呀，洗唔洗幫你買埋？

好撚驚啵我而家
姐係我要cancel order?

無晒

太極算啦

係newegg買左張2070

16都無晒

佢扣左你錢應該得喎，你sd email 問下先

扣左數彈你單應該聽日回返俾你信用卡

呢張唔駛7000掛？

最平80ti 9500

Thank you for shopping at Newegg International Inc.

We‘re delighted we had what you were looking for!

Your order should be processed and ready to be shipped within 1-2 business days. In some cases, we will also contact your bank for further verification. To prevent delays, please ensure that your billing address and phone number match with the information your card issuer has on file; Newegg takes these measures to protect our customers from debit/credit card fraud and identity theft. * Below is your order confirmation. Please keep a copy for your records.

Ok

咁就碌柒啦
佢又扣9左我錢 又無得cancel order
即搞email過去先

扣咗錢就唔洗擔心
最多比人cancel order 就會自動退錢

Standard email嚟架

咪咁騰啦

Cancel order 又點會扣你數，定d啦

真係過咗數 , 會出個MAIL 俾你
Newegg - Payment Charged

姐係無事啦
嚇9我咩

等收貨啦你

samsung 860 evo 岀新款qlc
tlc 既860 evo 應該又有得跌

嚇到我個心離一離呀
人哋叫860 QVO

係，qlc 板既860 evo 咪叫860 qvo ,
請問qlc 係咪垃圾黎？

同TLC一樣要睇controller嘅算法寫得好唔好
QLC比TLC更加複雜而算法亦同時更加複雜
同埋有冇Direct Write都好重要
冇Direct Write嘅話爆咗SLC Cache之後
新嚟嘅資料要等controller執好位騰空cache先可以繼續寫入
呢個時候隻SSD會疾到仆街甚至freeze
有Direct Write爆cache之後純粹會降速
新資料直接寫去TLC
(順便講埋, QLC直寫速度慢過TLC )
之後等你啲資料過哂controller得閒嗰陣先再執位
600p就係初代TLC失敗之作

冇睇一陣post姐，成班痴線佬又買野

見youtube 660p 實際測試, 如果copy啲大file, 個drive又唔夠某個比例嘅位(唔記得係咪50%), 果個寫入速度係會激減
qlc 好似真係幾差

你都係其中一個

我係精明既消費者，唔係痴線佬

玩埋雙mon

插埋電視機咋嘛

source:

有冇高手知如果好高fps都有micro stuttering
通常係邊個位出事？
用緊2080. pubg stutter都好勁. 其他大作game都冇事

頭先買的喼神，我終於有電腦枱喇

隻mon去到邊？

老正西裝爸

未郁過 佢預計下個禮拜二到，有冇機早少少？

無,感恩節假期,全個美國都收哂工

預禮拜一啦

咁都唔緊要，還掂又係要星期六偷運+裝

宜家諗緊部舊mon擺去邊

仲有新moon個架

舊mon 係咩mon 嚟

舊moon有無豬昇? 有ge話俾我聽係邊隻,或者同你收

c24fg73

冇啦垃圾嚟

Cfg73 27吋我賣左比人 2800

一般唔會打呔著外套

但係我係淘返嚟+掉哂啲盒同配件，得返個架

係咪單mon 跑

有

我估星期一到

屌，難怪我第二個order 卡住咗

賣平啲叫人自己黎拎

我之前chg70+cfg73， 宜家留返chg70 2k 144 hdr做副mon

梗係

唔記得關埋個OSD 嚟跑

Z 巴為咗你我買咗shadow of tomb raider 幫你試

頭先cdkeys 第一個code 唔work

好在email 完佢哋轉頭就俾過一個code我

我張evga 2080 xc ultra

我對ram同其中一隻ssd

6:58.... 同一班機

屌你d白汁咪濺埋嚟呀

我隻牛等左我就黎一個月 岩岩去fb 嘈佢佢拎同一日16號既第二張單比我睇話22號己到自取點無遲， on9

集運？

On9 我件野14號送到倉 佢擺撚左成8日今日先同我上機

所以話bns幾好

其實喺Steam或者正規零售網站買係咪好難
同埋Shadow of TR而家Steam做緊半價

貴呀嘛

我去 cdkey 睇
隻game 係咪 46 美仔

Evga block 左bns呀

未開HDR

關game 出windows 都有error message 話我部機唔夠力

你想用HDR 要入game前先喺windows enable 咗HDR

入game 前tomb raider pop 出嚟的選項都要tick 埋HDR

咁入到手game就有HDR 揀

HDR on 的 benchmark 請等等

屌

尋晚都正價

咁唔好彩

我都見到係46USD
定係膠巴有特別嘅search法呢
不過再平我都唔會揀呢啲網
而家喺Steam半價
base game就HKD 238
完整嘅Croft Edition就HKD 337

R6上面座城堡

秋季特賣

屌吖

我都crash 喎

咁低能.. 咁dx12呢

DX 11 唔俾開HDR

dx12 crash? 我係一開始個視窗揀DX12, 一開GAME就彈

暫時兩個建議，關所有osd

同關tesellation

其實我等緊漢科

一開返afterburner osd 即炒

訂咗悠二

一定係非ROG不買？

唔開osd 唔開tesellation 即刻過到benchmark

反正2080Ti又唔係叫急住要有 咪慢慢等到出年地鐵再諗到時點

但一入game又炒

舊機 Ram 1333 8gb 上 3200 16gb , cpu 2500k 上埋9700k ，980ti 依家值唔值得上 2080 ?

用緊 4k tv 做 mon , 遲啲想轉換返 fhd or 2k 144hz , 暫時主玩 fortnite 同啲單機 大作，睇過人地啲片 2080 2k 開盡 setting 都係 keep 100~120 fps , fhd 就好似 140~160 fps

shadow of the tomb raider 0x887a0006 dxgi_error_device_hung

呢個error code 似乎好多人都有

我未見有solution

DX12 獨家問題

垃圾game

Turns out Shadow recently updated which is causing the issue. Instead of using DX11, 411 drivers or Evga Precision just role the game back to build 234_2.
You can do this by right clicking on the game in steam and selecing Properties > Betas > Select the build. It will auto install then select play now to finish install and start the game...

我都得咗

Status: Packaging - Your payment has been successfully processed and has passed Order Verification. Products are being collected in the warehouse and boxed for shipment or pick up. Please note that you may no longer make changes to your order.

個邊唔係機箱嚟

玩具箱嚟

似乎中台鬼佬都有呢個問題

巴打如果試到成功返嚟講聲

大家互相update

By the way confirm dx11無得開hdr

有無人知喺 newegg 買有冇得拎

女女有幾多座城堡

上2080ti先叫用盡2k144
2080同1080ti差唔多

2k開得盡咩

好耐無見過自己部機

2080ti?
開得盡呀

咩game先

唔會係呢三個月出既game

lol唔知開最低有幾多fps呢

Lol?內顯夠做啦
梳2700x無內顯

2700x好野黎

咁如果以 FHD 144hz 為目標就應該揀 2080 ? 定係收張 2手有保 1080ti 過渡算

8條打爆強逼症

想掉爆部機

Shadow of tomb raider 真係垃圾嚟

莫講DXR

DX12 都死撚晒機

2080TI 1080P144HZ 有D 3A都做唔到144

搞咩啊你部野

3000唔係b die
想買都無得買

我依家要陪林巴一齊叫春等做中產單卡

我要燈ram求其買又幾抵玩

林巴好似會玩sli

Game 問題

一街都係人話隻game 開DX12 就死機

屌佢老味咁都可以未patch 到

DX11 玩到但無sli 無 hdr 痴撚的

我放棄喇

等下啦...玩返舊時代SLI GAME算

香港啲燈RAM又貴又無貨

3600cl16要訂成4500

8gb 2條?

16*2

本身好期待佢sli+RT

依家完全係絕望

我SLI完都仲未有時間開game玩

貴到呢

我覺得你差ASUS隻火牛

好彩我計埋之前果4條用 4800$就打爆8條

我7200 8條16

放心 有人毒緊我

你check左 dram test 係行到8條xmp?

宜家4條3000穩行
8條要等運到先知

但係有D低能.. 要SHOW OLED出側透要個風扇裝向上

底板官網有得CHECK呀

其實佢個概念係點

支援 4 通道 DDR4 3333（超頻）

唔知, 宜家咁多新箱都有個蓋遮住個火牛唔知要黎做乜, 一係好似EVOLV X咁火牛旁邊開個窿

有火牛蓋既箱裝向上都無位抽風已經

唔係

好彩我隻760T無蓋

你訂邊套, 比個CODE我

我搵左啦...無呢個CODE

因為5960X寫明唔SUPPORT 128GB RAM
但外國個個都話行到 所以LIST係一定無

咁你要試真係

個蓋攞黎防溜水多
evlov X有得拆 不過會冇左燈條

發巴請問你AIO裝完有冇出現以下問題?
變左磁碟機

龍神水冷內置SSD?

未出含鳩眼case可以慳返先
市面有既case會睇唔到d rgb

仲有關燈三選二
1.板燈同RGB
2.水冷斜條燈
3.顯示卡兩粒白燈
攪我幾日，投降唔SET了

Formula 唔上自組水 ？ 熱到乜咁mosfet

Strix 粒白燈唔係通電就著白燈架咩？

好想買

駁唔到

學洛巴攞條ram 同ssd 夾住嚟打J 先

洛巴話860evo仲要sata ssd不了

晒氣啦你

得個講字

會唔會爆炸架mosfet

等壕金牙
夠浮誇
俾下機會我叫春

咁你幾時買

準備加入2080行列

你咪咁癡線.jpg

定價都未有

3000一條你照殺？

Royal級你出邊買唔到架

佢土豪呀

幾時到？

地盤巴張xc Ultra 都今日到

地盤巴，我要睇開箱！

我係準備砌機 應該呢兩個星期

銀靚d

等睇地盤巴彎刀

等佢鑲 swarovskil 先買

鑲落條J 實際d

又無得買

唔夠浮誇不了

放地盤文書機唔使上啦，得閒開下燈J下就算

關機時,顯(示)卡POWER LED燈要如何設定才不會恆亮?

進主機板裡的BIOS畫面選擇-->Advanced(進階)-->APM(高級電源管理)-->ErP Redy 設定為Enable

大陸佬咩屌

文書機拮張RTX

我返去掉咗部垃圾算喇

做咩笑我

偽文書機
其實我屋企部電腦主要俾個女上網做功課同玩吓小畫家咋

我係 真 . 文書機黎

幾時MS office support ray tracing?

我用黎係youtube 睇ray tracing test 架

通常一個 seller 同時間賣緊幾款同 model 但唔同牌子嘅 二手display card , 係咪多數礦卡
行貨有保無單無盒

便宜莫貪

btw gskill張royal望落其實好女人

銀色OK
金色

地盤文書都有rtx 加信仰aio,咩地盤？介紹我去做

美國人真係懶，black friday放假唔做野，我個moon完全唔郁

好想快啲用呀

彎唔彎要睇個人本身攣定直，我嗰把就直既

好似係

2060 消息

係啊 一樣

低過1070???

未整好driver啫

係呀

女女d畫圖呢

堂巴好鐘意駁屌成日

電子垃圾

膠爸係一
堂精係零

我直架

隻shadow of tomb raider...

搞到我好燥

用黎貼堂都凸我

Del game 保平安

已爆機

驚都未買

今日有半價

下一隻RT GAME

邊度有

俾咗三舊幾水，屌佢老母同我執好佢呀

Steam

我前日睇無特價

尋日去cdkeys 買之前無去一去steam睇睇就奶嘢

STEAM

阿沙星有無RT?

阿沙星？

刺客無雙

得三隻有RT

BFV, shadow of TR, Metro

Royal 開箱

痴線開盒會著燈

你唔會買到呢個級數

個盒靚啊 如果佢好似aorus送淨燈ram我會長插電當擺設

係幾靚

咩料啊突然半日到香港 尋晚先飛

坐F16呀？

我張evga 2080 xc ultra 都到左

新蛋 asus 2080 o8g 6千8 好想買

相！

開箱！

彎鐵！

咁貴？

好過之前8千9既

你當5700 black

低10度 就加1千係個散熱到

(ROG 2070 港行都5999)

X42+G12 =$1500

6800係ROG?

係的話都抵

行貨8999

但咁AIO好醜

係 rog

可以拳打腳踢啵

How about x42 + g12 * 2 SLI

個箱要幾大

唔用側透咪得

茶爸
走線呀

早兩日係新蛋買左evga 2080 ftw 7000蚊
仆街今日rog 仲要平200

R6 應該夠位

問題係如果你cpu又要AIO 整個x62

X62+X42 x 2+ G12 x 2

應該夠上淘寶水

X72 + x42*2

我覺得120排搞唔掂 2080ti 要用 x72 對付佢

一機 x72 *3

前面兩個gpu x72

上面cpu x72

都幾趣志

買多張又唔係
但Rog個價又咁吸引
唔同牌子玩唔玩到nvlink

Btw Asus 係唔係全球保

咁搞法做乜唔自組

唔同牌子玩唔同NVlink?邊個話

只係pcb 高度一致就可以

咩事，未見過窮撚？

法奧個網出左aorus張2080ti
問佢佢話未有得訂

上個月底已經有得訂啦
一早訂左加珍寶共兩張

一早有講

想收10 series自用

知你係壕
你睇唔上眼明白既

哇 好抵呀 又平左700啦

嘩屌

再劈？

我都買左 唔知要幾日先ship到香港

以為你又做彎鐵俠

係囉 ，劈到咁 唔買真係好對唔住自己呀

左 x27 右 pg27uq

當副mon 粗用

我屌咩，可唔可以R返差價

cyber monday 都未到

一個4k mon 已經咁難推，兩個4k mon 點搞

好似幾好J

買RTX有得換GAME
點換

想買隻 wd gold 12tb

心動不如行動

定係 ultrastar 10tb

不了 無位插

話買就買

有錢真好

係啦

打爆ram 槽真有錢

會唔會用到壞都未用得晒

你未打爆咩

都未到256gb

依排係咁DL 4k bluray 睇 幾日打爆左我啲hdd

邊度有4k bluray dl

ssd根本唔夠用

有錢人

屌你老母 想R佢退返個差價，但係有305個人排緊隊

EVGA 2080TI XC Ultra +1600w t2 +BF

USD 1185到集運

邊到

新蛋

ching 用咩集運

好 跟機

可能運費都5舊

又幾錢入手？

cls咁平 5舊冇乜所謂啦

呢個真
希望唔好CUT

限定日子買先有wor

屌 早知遲啲先買

2070 484.99美金 Ends in 17h 24m 01s

俾左錢
btw多謝巴分享消息

買左xc，唔夠pcie slot

膠爸仲未復活

又有笑話

唔係卡王，希望唔好著火

Any link

newegg 美國

痴撚線 好平

卡后表示60度
玩bf5直程得55度

正價針寶

買左咩？
雷蛇除左支電溶玩得下
其他我用過一過保就收皮
包括nb

仲差隻sata 860仲喺美放緊假唔肯過嚟俾我插

razer huntsman elite

好撚嬲呀宜家上面個combo

想試下玩自組鍵
有無介紹

自組去massdrop執

地盤巴掛住J 2080唔上水

新蛋有咩SSD抵屌

shipbao慢到西咁唔好用呀, 用buyandship

我由5點開始排cs chat, 每次淨返百幾人排嗰chat box就會stop or close
排到9點都未到我, 嗰chat box不停stop or close
排到newegg cs直接email問返我喺唔喺cancel order

我都想知
想入兩條1tb m2
一條裝os

我要入返啲sata 無晒pcie槽

定買pcie黎一開四好

NVIDIA 全新 NAS 技術
有效減少 GPU 工作量
RTX 20XX 比 Pascal 再快多 70%！

Wolfenstein II 率先支援

即係仲有得勁？

Don’t ff too much

你行到ultra bf5有100-144fps再同我講

我連一條槽都無位

變做usb
恥笑開始

唯有全行sata 760T最多好似擺到10隻

講完就去買，真係差網速 乜都有

Easy la

住得太避
不了

求carry
我開rt望風景

已經落單ed

我唔chat喇，直接email過去

四條我都搞到一頭煙了

貓頭鷹

5把太少喇
大多你2把

好想快啲裝好跟住伏伏伏

itx箱裝5把算多啦

Not valid on exclusive, major-holiday sales event prices offered by Newegg.com or other retailers, including:Fantastech SaleBlack Friday Sale (11/19/18 at 9am PT to 11/24/18 at 11:59pm PT)Cyber Monday Sale (11/25/18 to 11/26/18)Green Monday Sale (12/10/18)*For more details on eligibility, restrictions and how to get a price match, please see here: Price Match Guarantee.

tnc見到

買呢條 夾 asrock extreme4 z390 買得過？

無燈

一個newegg combo我又毒左3個fd 上2080ti ultra

咁仆街

仆街 前幾日先Newegg 買完Aero 15x 返工用
點解要比我見到
本身用緊6800k 加1070
買左9700k 加 ASUS hero 未砌
真係好吸引 點算

買買買
真係估唔到rtx出左冇幾耐可以平成咁
真係cls

早買冇享受，遲買送多幾舊野

已經連續幾個月洗大左 上上個月先買完24 1.4gm
上個月9700k 加老母板
今個月又Aero 15x
真係好難岀手

唔緊要，當你入得嚟呢個post已經預左要洗錢

Z 巴朋友非富則貴

4K 144 mon 打機

後面48吋垃圾電視粗用做副mon

抵唔住個fd 仲未攞部機

谷鬼氣攞出嚟幫佢開個steam account 再買隻AC ORIGINS 俾佢

再貼鳩埋隻鵰喺佢部機正面毒吓佢先

巴打我張單hold起左
話我唔係用美國卡，比3日時間我轉卡
但明明琴日收到sms過左數
有無解決方法

巴打我岩岩上網睇
原來佢地會check信用卡
要用美國信用卡 會直接ban有啲卡公司
其他卡要撞手神
上網有人話用paypal得
試下？

DKLM岩岩想落張新order用paypal
佢T2岩岩無晒貨
落唔到

舊order轉信用卡又唔可以用paypal

$3500蚊（唔計Cpu 同heatsink)玩 AC Origins 有中高效56fps,真心對得住個fd

唔錯

好撚正，多左成50fps

1070ti差咁多？

裝完5把貓扇，一開機嗰下嚇親
屋企人以為落雨

開盡3000

係差好多
試左三隻game
GTA V
RISE OF TOMB RAIDER
AC ORIGINS

簡單黎講姐係
2080用係2k mon 既效果= 1070ti 用係1080p mon

想問如newegg 隻1600w 牛係唔係full tower都裝唔落？我見好似比礦機用

另外 買ultra定sc好？因為準備砌部新機

22cm 自己check 啦

伏伏伏

屌，裝錯左冇pwm既hub,跟住搵返有pwm嗰個，但係又唔見哂啲線

電腦新手 趕時間落單
驚買翻黎用唔到 雖然已經好平
我自己check下先

我只可以答你 幾舊水果啲箱你唔會裝得落

平有平玩，單條8gb 2666我都砌得出

滿意？

2080ti 再多

做得啱嗎？

睇咩機箱
利申諗住砌mATX箱
拆左擺HDD個slot位係夠做
係走線麻煩

我俾個紅龍章你貼上去
個fd一開無樣紅龍野先係岩

有冇人知機箱側板D螺絲係咩名堂, 頭先好似唔覺意掉埋D螺絲

痴絈

好歹佢塊都係大鵰gaming mobo

伏下人麻

下邊個先係重點

平箱冇牛殼冇隱藏硬碟籠我覺得問題反而少啲

再買
買買買買

平箱前面個hdd 架好多都拆唔到 隊穿牆

9200 - 400 coupon

我找不到不買的理由

買張屎眼石 570俾佢我已經覺得害咗佢

Full load 風扇好撚嘈

但我超到1400mhz , 加15% power 都仲壓到溫度

買完砌多部用黎擺

是但啦

買返黎扮義海

ATX/mATX箱隻牛點會撞前面

顯示卡溫度反而升左成10度,咩玩法?

仲以為買 game 送 ax router

Define c 咪撞囉 果日幫fd 搵個1000 p2 細箱搵左我幾耐

唔理喇，算係咁

之後砌咩呢

下個post叫咩名好

家庭影院4k

我想砌3A 電腦玩鳩自己

Amd Asus Asrock ?

9980xe 就黎有

仲開嗎？

要玩多核就早兩日砌1950x啦

Amd 不了

放毒
買買買

Ram買左
拖下數先
仲有咩要買

Z巴 你paypal?

夠啦，2k mon 上到120fps 仲想點

開rt減六成

想問下如果係Newegg買evga 之後轉運香港係唔係無全球保？雖然已經有d已經無貨了

Evga自己搵CR拎地址RMA
做咩啫你

5.44kgs
重有billing address同credit card address唔同
佢都照收理

Us newegg 一定paypal

絕望
被cancle左order
現在order唔返

天意

Please be advised that we have sent your hold request to our ground operations team for direct follow-up. Kindly monitor the hold status of your shipment and be reminded to bring along with your personal identification card or passport for self-collection when the shipment is held available for pickup at our warehouse

fedex做野幾快手

Royal post 21

我隻sata 860仲卡咗喺新蛋度，未到Fedex 手

我以為thanksgiving 放假

但地盤巴耳機後發先至

570性價比太高

重j

抵買

又抵買

Stock out

Crucial MX500 2.5" 500GB SATA III 3D NAND Internal Solid State Drive (SSD) CT500MX500SSD1 $509.99 - $150 promote code = $359.99

後悔？

買完俾老婆屌死

抵屌

好吸引

Haswell-e好難用呢款ram 超
開xmp又好, 手動超都好, 唔係好穩定, 後來賣左....

買吧

個150蚊買乜好呢

我都諗緊

買400蚊的東西最抵

比人毒緊上水

點解唔上？

Gpu 80度點忍？